\chapter{ATAMA PROBLEMLER\.{I}}

\section{Atama Problemleri ve Algoritmaları}

\subsection{Lineer Atama Problemleri}
\subsection{İkinci Dereceden Atama Problemleri}
\subsection{Çok İndeksli Atama Problemleri}

\subsection{Hungarian Algoritması}
\subsection{Simplex Algoritması}

\subsection{Parelel Algoritmalar}

\nocite{*}

